有冇巴打用過滅蚊燈？

屌你老母一到夏天就係災難開始，
今日已經咬到會部腳趾都係，痕到醒
用過蚊香，電蚊香、蚊貼都冇撚用，
冇理由晚晚噴蚊怕水先瞓，
有冇巴打用過邊款洗得

如果係屋企嘅話電蚊拍都幾有用 男朋友成日係屋企畀蚊咬 買左個畀佢 佢成日用黎電死曬啲蚊

如果你村屋有無限咁多蚊就有用
一般屋企走左一兩隻蚊入屋想靠蚊燈殺蚊係冇用

住低層，已經用過好多方法都冇用
晚晚冇覺好瞓

如果百幾蚊果d功率好低
有人同時係房 人吸引力大過佢 冇人時開黎又冇用
其實幾垃圾

已經被咬到醒

我淘寶買左個餐廳用掛牆果d
一個星期清一次，每次都有十幾隻咁
唔知答唔答到你

屋企用緊個隻係有支紫外光燈
中間係風扇嚟
啲蚊飛過去會吸入去吹死
都捉到唔少

瞓瞓吓喺耳邊嗡嗡聲真喺極黑人憎

如果真係蚊唔係蠓既話
去彩x行買枝香茅噴霧$3x
噴懷疑藏蚊既窗邊 床邊，再勁可以噴濕一個棉花球放床邊

我都係極吸引蚊，去邊都係針我先。
每晚臨瞓前都會點蚊香。我覺得擺位好重要，通常會放窗口通風位，噉先block 到啲蚊。放房中央只會畀蚊入到黎同佢惡性鬥。除非你刪冚曬門窗毒鳩埋自己。

宜家試緊喺窗台花槽種驅蚊草，未知有冇用。不過氣味唔係好濃，可能要種一大排先work

長期聞蚊香會唔會慢性中毒

四十年後答你。

認真。事關我放窗台花槽位燒，所以唔係好入到屋，逆風吹入屋就刪細啲窗。反而放房中央先會毒鳩自己。

俾蚊咬到幾個禮拜都冇覺好瞓喇

買個營來訓

裝紗網？

淘寶搵磁力紗窗
開心使用中
開到隻窗幾大都無蚊入嚟

開冷氣啦
自己舒服又冇蚊
btw蚊死全家

邊款嚟

窮撚冇得日日開

電蚊拍唔攞黎電蚊/蟲，唔通攞黎電自己粒lin咩

睇過下，
鋁窗應該用唔到

之前買細細部冇乜用 一晚得一兩隻蚊中伏
後尾買左個茶記掛牆大大部 係每晚都好多隻蚊中伏呀
但由痕醒變做嚇醒 一有蚊飛埋去就啪一聲
聽住歌訓都嚇親 一樣冇教好訓

正喎巴打，
有冇圖睇下？邊度買幾錢

開冷氣訓

扔撚左 你去茶記見到就係果隻
真心好大聲 間房仲要細
嚇親我都冇所謂 嚇到我隻貓就無謂啦

你去深水埗搵下應該有 我果個好多年前鴨記買 幾舊水有

冇用
我地係吸引過盞滅蚊燈
只係開黎呃下自己

買日本吸蚊jelly

我裝咗 真係有用

inadays 台灣牌子嚟
係淘寶買
我住村屋好多蚊 本身都有裝蚊網
但係點都會有幾隻入到屋
用左依隻蚊燈差唔多冇哂

參考下

同埋滅蚊燈本來就唔應該放得太近人,特別係用紫外光果類

參考下D價錢

千祈唔好買小禾果種,放左三晚,一隻都捉唔到,嘥左二百幾蚊

見到dyson有款唔知好唔好用

呢款好似幾勁

有介紹

留名

我都係用呢個
不過一定唔會用隻爆炸火牛
電腦關左機插usb拿電

Taobao 買

滅蚊師
兩晚打死左3隻

山寨寶有d百幾蚊果d滅蚊燈
有冇巴打試過有冇效

好唔好用

頂得下 勾一個出窗外

絲打是咪用呢隻

有人話選擇月刊都推薦

魔術貼嗰啲得唔得

我都係極引蚊，搞到我通常夜晚刪哂窗先敢開我間房既燈，夜晚訓教熄左燈先開窗

呢啲正常係冇用
最有用嘅係
蚊帳 冷氣 風扇

淘寶蚊帳

係啊 呢間野出好多驅蟲產品

俾得起錢梗係藍光蚊燈 用co2吸蚊

蚊燈只適合住村屋 周圍少光源既地方夜晚用 而且最好擺戶外

因為佢靠蚊蟲趨光性 係黑暗環境之下作為唯一光源 引啲蚊飛過去自殺
平時係屋企開哂燈都係冇用

電蚊香機幾work

冇用
完全吸引唔到隻蚊飛入去
不過我諗住係個底部加個滅蚊啫喱
引佢飛入去嘅時候滅蚊燈個風扇就殺左佢

我住村屋 用開電蚊拍
次次拎起電蚊拍就唔見左隻蚊
睇完留言都想買返個滅蚊燈

其實蚊燈可唔可以長開?
黃昏最活躍果陣點吸引佢地?
附近好多飛蛾，昆蟲，甲由會唔會走到入去

夜晚開燈都會立即隱形

打陣機己經四個蚊‘泡‘

但我用過呢隻反而冇用
仲引咗好多蚊滋出黎

打機果陣咁緊張通常都係撥走佢，但有時有啲蚊會吉到勁痛，同比針吉一樣

最近幾年愈黎愈多蠓，蚊燈係咪對付唔到，有無蠓燈架

天黑長開到第朝天光冇問題 個個都係咁用
日頭開黎都冇用 熄左佢慳番啲電好過

總之有趨光性既昆蟲都會撞埋去
小強係好似負趨光性 真係衝埋去都未必電得死 我就未見過蚊燈入面有小強

到底係用光定氣體吸引佢地好啲
定係有二合一嘅蚊燈? 因為我果度全日24小時都有蚊 好想殺晒佢地

起到大大粒先feel到痕
有時可能條腳毛動L痕左一痕都以為有蚊咬
專心唔到做野同打機
同埋住村屋好多昆蟲 唔知邊到爬入黎
明明都打掃得好乾淨

巴打係住村屋? 同埋你係想放咩地方 幾時用

我覺得最有效既方法都係全屋裝窗紗 唔比佢入屋先係唯一辦法
一入左屋你就要諗點殺佢 夜晚訓緊覺係耳邊飛黎飛去已經夠煩

巴打住村屋? 有位可以買坐地式蚊機 但真心唔平

係呀, 可能放露台(未諗, 邊度有用就放邊度 ), 最好可以長開啦
我果款窗應該唔適合裝窗紗, 加上我夏天根本唔敢開窗
啲蚊應該係露台同天台門入黎, 對門平時係長開
會唔會有得裝喺門, 蠓入唔入到?

係呀, 有無邊款推介下? 如果真係有用, 甚至有人試過, 我諗幾錢都要買
年中慳返唔少蚊香, 又唔洗吸毒煙

滅蚊燈都冇用既

唔知呢隻掂唔掂？

我都有個類似， 無用
未試過吸到蚊

我都用緊, 但其實好細隻嘅蚊都應該係夠位飛入嚟

我無事
搵密d嘅網

日日訓教要擦斧標落腳 手 面 耳仔
咁先可以長訓到

吸到啲蚊蚑仔烏蠅仔，吸血蚊一隻都無…

諗諗吓真係好撚戇鳩
一隻蚊可以搞到痕到醒咗 成晚訓唔到
第二日同無訓過一樣 返工反應慢到仆街 心情唔好
就係因為一隻蚊 屌佢老母